可能警犬依家處於床板夾x周

唔好意思頭先未打好標題, 現再發

昨晚元朗果度, 原先唸住叫班土佬拎藤條教訓下D人, 點知班友D真係拎D"硬"野施襲. 雖然引出左係真.暴徒,但又真唔晒,又唔夠醒, 所以無爆金鋪. 你估人地係紀律部隊咩. 而本身十二點左右時就收工, 但低估左義士的無懼. 鬼知真係會有一班人趕入元朗, 結果係唔係衝入黎捱打我唔評論. 但間接打亂左部署. 白衫彈出彈入真-開片. 結果真係要出無冧把黎以防更失控.

所以第日見到D狗好似烚熟狗頭咁. 含x署長把口割席割得好足, 但昨晚D有裝備無冧把既伙記身體太誠實. 我主觀硬係覺得佢依家啞仔食黃連. 俾人玩大左, 偷雞唔成. 收唔到科. 逼得太緊又怕土佬攬炒爆大獲.

而今日成日亂咁有人吹風. 除左轉移視線. 令大家覺得真係黑社會無法無天. 我覺得係真的慌了. 同時大家都講緊橡膠子彈單野無人理了. 咁順便吹勁d風佢啦.

從大局上再黎睇, 我點都唔信咁高章, 原先設定呢舖係順便擺埋班土佬上枱. 叫你係咁意拎藤條FIT下人, 肯肯定唔生性打過龍. 順便借你地土佬幾個人頭一用啦. 點知依家玩大左, 又整鍋晒. 原先俾果份又唔夠要佢地地交人. 所以在村口間接對侍. 結果把香港人的忍耐力再磨鍊...

警局閉門可能真心驚俾人圍, 間日本燒搵十隻拎盾既守. 我肯肯定班狗好能好能驚大家學白衫咁玩了.

暫時, 我樂觀在於短時間內黑鄉應該唔會再出現. 我悲觀在於我覺得d白衫會不了了之. 同時好多香港人同意暴力升級, 以牙還牙.

根據連儂語錄. 我本人支持一點幽點感, 希望你地連登仔, 唔好太大聲唸住去咩咩舖頭, 唔好唸住同時間在十八區支持愛港商舖. 搞到人地每間都要十幾隻盾. 而到時千萬唔好帶氣球拮爆. 又唔好踩爆紙包飲品. 嚇能死人架.

下下都我地留響地方守同捱, 仆街幾時輪能番到出糧果D守.

Push